% Template KLTN cho SV trường ĐHKHTN
% Liên hệ: nqminh@fit.hcmus.edu.vn
% Last update: 30/11/2016

% Chú ý: đọc các phần chú ý đóng khung của file này và chỉnh lại cho phù hợp.
% Trước khi build, xóa hết các file được tạo ra trong quá trình build trước đó (tất cả các file nằm ở thư mục gốc, trừ file main.tex này), và build theo thứ tự: BIB > PDF > PDF.
% Nếu cập nhật tài liệu tham khảo, cũng cần build lại theo cách trên.

% Đã kiểm tra trên MikTeX 2.9 Windows, TexMaker, Winshell

\documentclass[oneside,a4paper,12pt]{extreport}

% Font tiếng Việt
\usepackage[T5]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\DeclareTextSymbolDefault{\DH}{T1}

% Tài liệu tham khảo
\usepackage[
	sorting=nty,
	backend=bibtex,
	defernumbers=true]{biblatex}
\usepackage[unicode]{hyperref} % Bookmark tiếng Việt
\addbibresource{References/references.bib}

\makeatletter
\def\blx@maxline{77}
\makeatother

% Chèn hình, các hình trong luận văn được để trong thư mục Images/
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {Images/} }

% Chèn và định dạng mã nguồn
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}
\lstset{style=mystyle}

% Chèn và định dạng mã giả
\usepackage{amsmath}
\usepackage{algorithm}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\makeatletter
\def\BState{\State\hskip-\ALG@thistlm}
\makeatother

% Bảng biểu
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}

% Đổi tên mặc định
\renewcommand{\chaptername}{Chương}
\renewcommand{\figurename}{Hình}
\renewcommand{\tablename}{Bảng}
\renewcommand{\contentsname}{Mục lục}
\renewcommand{\listfigurename}{Danh sách hình}
\renewcommand{\listtablename}{Danh sách bảng}
\renewcommand{\appendixname}{Phụ lục}

% Dãn dòng 1.5
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing

% Thụt vào đầu dòng
\usepackage{indentfirst}

% Canh lề
\usepackage[
  top=35mm,
  bottom=30mm,
  left=35mm,
  right=20mm,
  includefoot]{geometry}
  
% Trang bìa
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}
\newcommand\HRule{\rule{\textwidth}{1pt}}

% ========================================================================================= %
% CHÚ Ý: Thông tin chung về KLTN - sinh viên điền vào đây để tự động update các trang khác  %
% ========================================================================================= %
\newcommand{\tenSV}{Nguyễn~Hoàng~Tuấn} % Dấu ~ là khoảng trắng không được tách (các chữ nối với nhau bằng dấu ~ sẽ nằm cùng 1 dòng
\newcommand{\tenSVhai}{Đào~Thị~Thanh~Trang}
\newcommand{\mssv}{1353039}
\newcommand{\mssvhai}{1353036}
\newcommand{\tenKL}{XÂY~DỰNG ỨNG~DỤNG PHÂN~TÍCH~QUAN~ĐIỂM TIẾNG~VIỆT TRÊN~CÁC~NHẬN~XÉT VỀ SÁCH} % Chú ý dấu ~ trong tên khóa luận
%\newcommand{\tenKL}{PHÂN~TÍCH~QUAN~ĐIỂM~TIẾNG~VIỆT} % Chú ý dấu ~ trong tên khóa luận
\newcommand{\tenGVHD}{TS.~Nghiêm~Quốc~Minh}
\newcommand{\tenBM}{Chương trình chất lượng cao}

\begin{document}

\input{Title/fronttitle.tex}
% Sasu trang Title, các bạn chèn nhận xét gủa GVHD và GVPB. Nhận xét sẽ được giáo vụ phát sau buổi bảo vệ để các bạn đóng quyển.

\pagenumbering{roman} % Đánh số i, ii, iii, ...

\end{document} 